{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금산 하이힐 무인호텔"
    },
    "text": "貸室および宿泊入室時間は業者の規定に基づいて定められます。 客室はすべて2人基準金額であり、人数追加時には追加料金10,000ウォンが発生します。 客室内で騒音や被害が発生する恐れがある場合は強制退室措置を取ることができ、未成年者の代理予約時にも退室措置が可能であり、払い戻しはできません。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。 ホテル内部の器物破損や盗難時には損害賠償を請求することができ、退室時間を過ぎると追加料金が発生することがあります。 デラックス、キッチンルーム、VIP評上、VIPスパのご予約のお客様は建物の裏側の3階の駐車場で駐車をお願いし、スタンダード予約のお客様は到着後ホテルにお電話ください。 また、全客室にはエアドレッサー、Netflix、Wi-Fiが設置されており、禁煙政策を実施しており、電気自動車の充電スタンドも設置されています。 錦山ハイヒール無人ホテルにお越しいただいた皆様を歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊入室時間は業者の規定に基づいて定められます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人分ですか？",
            "answer": "客室はすべて2人基準金額であり、人数追加時には追加料金10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "騒音や被害が発生する場合、退室措置を取りますか？",
            "answer": "客室内で騒音や被害が発生する恐れがある場合は強制退室措置を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の代理予約時にも退室措置は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の代理予約時にも退室措置は可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "器物破損や盗難時に損害賠償は可能ですか？",
            "answer": "ホテル内部の器物破損や盗難時には損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を過ぎると追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "デラックス、キッチンルーム、VIP評上、VIPスパのお客様はどこに駐車してくださいか？",
            "answer": "デラックス、キッチンルーム、VIP評上、VIPスパのご予約のお客様は建物の裏側の3階の駐車場で駐車をお願いします。"
        },
        {
            "question": "スタンダード予約のお客様はどうすればいいですか？",
            "answer": "スタンダード予約のお客様は到着後ホテルにお電話ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはエアドレッサー、Netflix、Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ポリシーはありますか？",
            "answer": "禁煙ポリシーを実施しております。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "電気自動車の充電スタンドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どんなお客様を歓迎しますか？",
            "answer": "錦山ハイヒール無人ホテルにお越しいただいた皆様を歓迎します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 509
    }
}